有無巴絲鍾意劇/電影/動畫既OST,仲會特登買返黎聽?

本身完全無睇過失戀朱古力
係睇開日本綜藝發現用開呢套劇既OST
就開始鍾意聽
後來去日本旅行個陣係Tower Records特登買左隻OST碟返黎聽

另外仲有買左隻古書堂事件手帖既OST
以前偶然睇J2播個陣,聽到D OST幾正又鍾意左

有無巴絲們分享下其他你鍾意又有買既OST?